聽聞香港學生變晒講支那話

好多年冇返香港，真唔真

搭地鐵成日聽到啲中小學生講蝗語
真係痴撚線

講得好純正 識捲舌

好恐怖